無能為力的事

根本就無力而為，都是算了

萬般帶不走，唯有業隨身

呵返

我美不美

沒眼鏡娘 7分

眼鏡娘好柒 仲柒過你